---
title: >-
    بخش ۱۱
---
# بخش ۱۱

<div class="n" id="bn1"><p>معروف کرخی - قدس الله سره - گفته است که صوفی اینجا مهمان است، تقاضای مهمان بر میزبان جفاست، مهمان که باادب بود منتظر بود نه متقاضی.</p></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>مهمان توام در صف ارباب ارادت</p></div>
<div class="m2"><p>بنشسته به هر چیز که آید ز تو راضی</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>بنهاده به خوان کرمت دیده امید</p></div>
<div class="m2"><p>انعام تو را منتظرم نه متقاضی</p></div></div>